很安靜如水般清☺️

此際～～～

我心如止水

人悸動了絲絲點點的思念